當扑野都要book時間

究竟係太攰定唔想扑

預約咗先 費事同第個撞期

約左先啦